睇返九尾嗚人同永恆佐助對比上一代都唔算勁

二代同大蛇丸班人傾計，穢土二代求期爆下查克拉，成班人即刻嚇死。九尾嗚人比穢土班一招宇智波反陣收哂皮，已經冇用輪迴眼。

九尾嗚人同永恆佐助係呢個時代已經係好勁，對比戰國時代差好遠。

因為以前無咁多人
D卓羅比較集中
好似最開頭
本黎係晒樹到
之後靠傳忍宗 咪愈傳愈散
所以個時就算是但一件跟羽村傳忍宗既廢柴
都比鳴門勁好多